Este software se entrega como está, sin garantías de cualquier tipo.

El uso de este software implica que:

    Usted acepta los riesgos que pudieran sobrevenir como resultado de la 
    utilización de este software.
    Usted acepta las consecuencias que pudieran resultar del uso de cualquiera 
    de los servicios que este software pueda proporcionar indistintamente de la
    funcionalidad y objeto de su uso.
    Usted acepta la responsabilidad de cualquier hecho que pudiera sobrevenir 
    que implique un perjuicio para el usuario o un tercero.
    Usted exime al autor y la Universidad Nacional de José C. Paz de cualquier
    responsabilidad sobre los resultados negativos o consecuencias no deseadas 
    que impliquen infracción o delito de cualquier tipo.
    Usted es responsable de cualquier uso ilícito que pudiera realizar con
    este software que suponga cualquier incumplimiento normativo o legal.
